一年前我暗示左走錢,依家阿豬阿狗請走錢

香港人真係醒,我要提撚到好撚白都唔撚識郁,仲要串尻你,好似之前我出post講日木㩒日元無手續費,一年後可能有人問

好叻👍🏽

知喇，叻喇

閱

叻啦叻啦

我就呢樣野又出post 係因為又有變化,暗示就暗示左,明就明